[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (860)

半細8x1 全中派了

正評然大錢

1002

LM

me

我

有冇人想睇我貼飛

I don't know

貼霸

普巴=po霸

Lm

留名

正花=正

200第一口
綠菌第一入

我了

派我

大分三神上盤已死

Gun了

大分 bee 水戶

有無bee

幫你叫到生

比馬食能柒滑

大分三神入波啊

千葉平手盤 20000
水戶平水盤 20000

豉油fuck boy
Fake我id🙄

黃鋒 細
比馬 細
熊本
綠雞

是夢嗎

😂

佢打左好大篇野

千葉2.5s
熊本2.5s
鯨魚2.5b

Betting
兩場我都要左 大注求佢中

又買唔到 比馬你回咩飛呀屌你

大波！

Who

too young

等唔切
唯有幫叫

跪求日乙LINK

lm

Yes xd

betting gor 炒晒可以正式關post

Yes ching me仲信佢

渣緊飛機 等陣

Del 9 你bet 365

屌買唔切,信心飛針了

大分
Bee
千葉
橫濱

唔好呀，有1場同路

2x6x1x6x

G chi

1場換佢無得害人 功德無量啊碧晨

大分X水戶

黃蜂
千葉
町田

咁我寧願佢中晒
買料正傻閪呀

🤗 me have u too

Same

鯨入未

16/8 我又玩下先

師傅出招
1.比馬下盤
2.成功丸下盤
3. 西鯨平手盤
4. 水戶平手盤

全中或全燈我派100 thx

4x1 $300
all in ed

支持不死鳥 湘南海洋

劉華話齋我冇迫佢買喎，我冇賣廣告。係佢地自己衰，冇需求邊有供應😄
點解冇賣料咁講

5min

追埋套十里桃花先😍

🐝
水戶
大分
橫賓
原來無買千葉

11串1 細波cashed

鯨魚上盤已死

不了，綠茵力頂

買duck 法鬥了

唔好咁

01德

琴日睇左10分鐘 點解條女唔認條仔同個仔嘅？

德島漩渦 1:0

金澤聯隊 0-1 德島漩渦

領養呀dllm

all in 左千葉 幫幫手入佢老母

1:0德島

町田澤維亞 1-0 名古屋八鯨

你領養我未

原來無買到德島。。。

🐯:待領養

繼續響繼續響

町田1:0

超級我點會輸波

千葉
bee

留意左好耐熊本無論主場定作客都係做受讓果隊 真係咁廢咩

真係變魚毛？

全大波

快快快

一黑一白

Yes

西鯨跳船了

鯨反cup pls

又黎喇 買對家就威買佢就西

Bee果場做咩

西鯨快cup

西騎又黎料

🐝
水戶
大分
橫賓

死鯨魚

屌 鯨魚

大奶

On9鯨

全部大

熊本
水戶
千葉

鯨魚反cup 切j

比馬

炒完兩場叫又黎料 38場全勝先叫正常

比馬11c

報驚

綠雞冇攻勢既

呢排角全全豬

Sick 買了

Bee

魚毛

千葉入未

西鯨勢已輸，只會再輸多粒

德島臨開波delete 咗

好快

和啦呢場
買左平手盤有得走

Same見佢回左 又無盤

可能臨完場會...

和輸半格寧願唔要

千葉市原
町田澤維亞
FC歧埠
水户蜀葵

2c

我驚金仔守和佢 佢攻擊力又唔勁

綠雉半主 町田半大全大

真有錢
如果真係和可唔可以派果半比我

德島半大

德島2-0

千葉地獄主場上啊

輕鬆2:0

鯨魚1:1

金仔有冇咁廢

德島同樣快樂

如果熊全格，魚輸半，我送100比你

買左鯨魚支持下 點知一買就收皮

大分比人禁屌 對唔對得住鄉親父老

唔好quote

我利琴晚好神勇

半大-10場

綠茵唔比入要比人入

大分jump on9

第一口 cash

你串咁多場希望你中

買主FG可以12m射失 逼害賭仔

烏冬１：０

橫賓針埋

烏冬都識goal 1:0

千葉快屌入

大分jump

美麗巴 我叫到三神反cup會唔會派me

痴撚線

係咪當年大戰戰神個個

千葉fg

sure

德島又快樂

大分三神cup啊

我淨係想美麗贏，反cup派其他人得啦

大分比人繼續禁

水戶要入波了

綠雉
町田唔入比人入

水戶１：０

美麗豬上呀

場場都要反cup，日本波

不死烏

大分反cup 我自己分開變三分

大分
橫濱反杯

betting gor 牛逼

比馬-8c

全派me ok?

我也叫

鯨魚再hea踢唔入波，我就打電話去日本足總投訴架啦

大分求你一定需要反吸

今日上半咁多入球

全場追和先 求求

發現一有日職日乙，波post就有哀鴻遍野

水戶goal!!

Class

有神快拜

每星期都爆冷

線雉半主

大分反cup 聽日去領養法鬥

鯨魚cup

比馬同西鯨兩隊都賤種黎

Cup到先算

山雞大波已死

町田返屋企耕田啦，咪阻住鯨魚升班

千葉射門5:1 入未

水戶
千葉
熊本

中眉

熊本松本入波呀

千原禁屌 仲咁好分 派錢呀
All in fg 千葉

千葉中楣

手多多買左比馬盤係唔係等死

水户goal

千葉
綠雞

鯨魚goal

鯨

半大-9場

西鯨goal

正氣鯨

法國日乙唔洗睇盤的
啲盤fake到人唔敢買

鯨11

東京個大肉腸韋拉係幾屈機
如果射門勁d大隻d有機會做第二個hulk

神鯨登場🐋🐋

屌你千葉射低少少唔得咩

西魚不嬲出名cup

西鯨杯

鯨2:1

鯨魚又半大

岡山綠雉

橫濱賤種黎 比隊垃圾入

山神goal

有無ching有link

半細爆了

溫泉goal

全世界鯨魚

雷法jump

上丫千葉!!!!!!

比馬作客 你信不信

世界變
烏冬溫泉齊齊入波

雷法半主 jump

大分

海洋頂住

喜欣 負皮

差熊本

咩事，今日大波日？

綠茵2:0

德島細係咪可以收皮

是油

仆街bee

大分dllm

求千葉link

半大-8場

榜首唔洗讓好難贏

綠雉

連炒兩場 閉關了

1.比馬下盤
2.成功丸下盤
3. FC岐阜上盤
4. 水戶平手盤

要中了半大11X1

町田
德島
山口
烏冬

千葉FG

又豬

中派你1K
一萬倍

過堂啦準備

山口雷法半場cup啊
鯨魚cup

雷法 德島二揀一㨂咗雷法

有冇支持bee既手足

千葉射8:1 半場比粒啦千葉

美麗
第一次幫叫咁慘烈

有 快入定驚

下次唔請你

大分假波反杯

比馬做咩停c

黑名單:普巴vip

Beeeeeeee

不了

半場追粒先啦

熊本深綠

要支持ada了

千葉

千葉
綠雞
開大波呀屌你老母！

千葉比粒未

Hi

入波呀

西鯨+u

比馬1:0 鯨魚2:1 歧阜1:0

橫濱 大分反杯是夢

準備派me

fake完對家入 綠雉

輸緊兩球+1球點杯

1.比馬下盤 win半
2.成功丸下盤 全格
3. FC岐阜上盤 輸半
4. 水戶平手盤 全格

一齊嗌
全中派100
頭5抽1

FD派2個100

買左5k比馬 補唔補好

入三球 same road

Fd子

得3場冇入波都揀中2場

叫我勁

大分半場追返球先ok?

勁

橙

普b今日買了邊場67 千葉定bee?

中全格派100 頭10

有了

讚岐
BEE 入1粒OK ?

Ok

FC愛媛1:0

山雞都死埋

千葉
綠雞
開大波呀屌你老母！
係好嘅開始

繼續入

千葉讓球

差少少咋

弱智輝千葉咩比分

普巴

橫濱 大分空難啦

im

Both

雷法點對得住主場球迷

熊本應該最難開出

咪Quote 啦

個場得小貓三四隻何來球迷

比馬1:0

Cup呀雞

千葉射9球入0球對唔對得住手足

成功丸失敗一次好無

掃地唔係觀眾？

大分比人禁屌到

動物唔入波 掛住食草=.=

千葉入未未未未未未未

第二口 比馬fg

垃圾bee
已經預計到

不死鳥 快cup

呢d日丙料

買了 是油 是油 六七

馬會精選即場

千葉ng

今日水屬性日 湘南海洋

往死裏入

千葉唔入比人入

所有動物入波

鯨都係水屬

小貓三四隻都係球迷呀

熊本入波⼁乛⼀⼀⼁⼀⼂

半大-7場

支持 bee

好

鯨２：１

西鯨cup

八鯨勁到

我再講多次 神鯨登場

鯨 鳥 馬 黃蜂 熊 綠雞

cuped

比馬9.5b

🐋🐋🐋

大波-10場

山口雷法半場cup啊

千葉角呢唔好停

比馬你做緊乜撚啊......

千葉學下人啦

鯨又中 屌你派錢

屌你老母垃圾雷法 收皮啦屌你

又話食草

我想返去45分鐘前 重新買過

單頭西鯨大波✔

斷我3串4 垃圾

半場1射

大分橫濱降班啦屌你老母

比馬想點
刷角啦屌你老母

千葉射10:1

正畜生黎

大分追打

畜生雷法

千葉入啦屌

Bee入未

Bee請立即入波

下半先，比我半場入個7.5

大分求你了

有冇人半場過關斷俾綠雞

所有動物入波
鯨 鳥 馬 黃蜂 熊 綠雞

話左追到斷 鯨魚
差 不死鳥

千葉往死裡入

4x5 串左綠雞主勝

啱

屌你丁田

我要時光機返45分鐘之前

跟

1:3

閃電俠

鯨又派錢

我再再再講多次 神鯨登場

屌你千葉同比馬無角無入波就咪撚踢啦...

愛緩隻青蛙

鯨3:1

1:3鯨

鯨３：１

千葉 bee 入波

鯨種勁

唉 雷法

鯨鯨
差岐阜

Bee入未..

鯨又想7:4

頂又幾得意

比馬角大已豬

錯 海洋入一球死守完場

有大志d啦人妻 留返聽日買六合彩

鯨勁到 仲要町田主場

比馬點解咁廢

My name is barry allen and i'm the fastest man alive

熊本頂實，要坐和望贏

唔好咁啦 我唔想浪費左鯨魚大波啊

町田反cup派200

呢幾場做乜撚

hi

Me no 大志

熊本

入波啦熊本

🐳又要開7+？

所有寵物入波！

吾鯨頂住

比假波迫害

我養熊

比馬1:0 歧阜1:0

我屋企養蜜蜂

我隻狗叫丁田

假分

我養黃蜂

人妻職業病

我養熊雞蜂

烏冬山口入波未

我養熊[/quote
我養鯨

蜂馬求入

競猜比馬幾時射第2次

BEE唔該生性入兩球

Ok you win

德島

德島３：０

德島0:3

熊本今輪變大船

町田我屌你老母

半場爆我細波屌你老母

針bee

ｂｅｅ０：１

唉屌

成功丸成功了

Bee屌埋你

上場守左成場都仲有人買

千葉屌你下半場好入番456粒

仆街
真係斷熊本

好耶
垃圾bee
講撚左

bee好野

德島勁到

比馬肯俾角球未

廢西黃鋒都有人買

垃圾BEE學咩人讓半一

比馬角大豬

烏冬入多粒啦屌

2場都輸緊0:1 jump了

買對家先成功

入左200買bee 咁樣玩我

今場守成場博半格

迫撚死人

垃圾Bee

山口goal 半大日？

場場派錢

日假輪住害人

鯨魚
德島
烏冬
山口
烏冬唔入比人入

上場10個人唔守成場想佢點

閪鯨又玩3-3

熊本半0全3啦

千葉 11:1都唔入

幾時鬧醒小妹

雷法山口 2-1 草津溫泉

哇山口nba

山口2:1

雷法好波

大分三神屌你老母助我戒賭

3比3完啦屌

半大8X1 差幾球😭😭

派唔到我

爽 俾我叫到半場cup 爽爽爽爽爽

又中

我買左3*4全細 同垃圾雞半主串町田半大 想4

半場開曬全大
好唔抵 嗌得半場
買全大就係諗住cum玩啲咋嘛

我真係有

無角無入波腰斬算啦

雷法！！！！

垃圾bee唔cup等空難死啦

山口2-1

屌你老母 大分三神

山口二分波

不死鳥快追返球先🙏🙏

鯨魚
德島
烏冬
山口
差烏冬

黃大仙 唔洗check

求派

綠雞半大

除左上星期500 2x1角大 上個月到而家無贏過日本球

大波日

比馬 角呢

I hate日本

熊本大唔到就GG
全大8X1

得一場水戶係lead緊

綠菌 烏冬頂住
第二口 比馬fg

綠雞fake Goal ？

有冇咁入得

Buy what

受讓喎，點解唔買

不死鳥快入。。。

Ok helpu

熊仔幫幫手😭
全大8X1

超好彩

叫你班寵物入波ok？

下半場熊入三粒

第二重心成功丸
叻仔

千葉有無機下球

🐝
水戶
大分
橫賓
雷法對面+1

雷法好波呀
3神

熊本3:0

綠菌 鯨鯨頂住
第二口 比馬fg
熊本大波

有無比馬角大黨

Bee下半3:1啦

買了 1.5b

我我我

3:0 /2:1

仆街 就係買左唔入波果兩場，不過下盤

支持比馬 水屬性海洋

G 佬

234倍
已經有2場開左

買左2.5b

3*7半和全炒...
On9日波

Bee下半cup硬 買客主的有福了

冇啦
輸撚梗

丁田 bee is 垃圾

邊8場

町田

唔買7.5B ?

bee同比馬出嚟害人

Cashed

除左千葉德島不死鳥

醒了

落左馬會再入千葉fg

樓主日本球好燈

10分3c 以為得米,點知停足30分鐘C

系

穿

辣殺

町田屌你老母咁廢

真心死得

仲有3.5B過關

鯨魚冰封入球
總入球4 @5

熊本要開大 主隊最要要入2球 客隊近排唔識入波

咁屌鑽既

苦主
諗住等緊佢7.5再入

輸死人

點解半大好似仲易玩 又好分咁多

平時比馬,今日西到唔知做咩

係日本 岩岩吹完場雞 比馬2:0贏左 千葉紅左1個 想知其他賽果我再講

前鋒對696果場點

Gifu 唔識開大 我也是醉了🤡

幫你叫熊本 叫到可唔可以派我 無錢食飯

69大炒前蜂

不死鳥

可以

千葉
黃蜂
烏冬
町田
松本
水戶
大分
熊本

收錢派

:

熊本苦主

點解唔簡其餘兩場

今晚又唔洗賭了

點解你個點解

千葉幾時入

開唔到1.5b 一齊早睡

大分追和派100 反CUP派200

橫濱
大分
雷法
愛媛
松本
熊本
町田
黃鋒

熊本=.=

熊本入三球定定驚先

熊本會有的

支持了

唔好咁諗 我破產都係輸半大

不死雞goal 大波日

烏冬雷獸射球

好彩fake

Fake

Fg

三神夠膽就吸

態仔入未

cup啦臭雞

熊本 不死雞 綠茵 冰封入球

罷工唔踢 細波

02東京

？

02左好耐=.=

黃蜂屌你奶

唔只56K

鯨魚3:1

大波已死

烏冬禁屌唔入比人入啦 然後降班啦

手足勿慌

今次到比馬80分鐘1射？

上返黎？

黃鋒唔cup 介賭

冰封角球

三神有無奇蹟

小妹一直都在

千葉
黃蜂
烏冬
町田
松本
水戶
大分
熊本

坦白講 唔覺有

Bee有冇奇蹟

入3球啦熊本

好耐無玩你個菊

熊本入球定定驚先

即場條底線冇左？
點解個角球數唔郁既？

唔嗌啦 熊本無希望

半場買咗千葉角大.我真係超級大傻仔

半細根本無可能全大 以後玩半大算

屌刷角啦

比馬1:0 歧阜1:0 goal

Bee廢撚到

唔驚我陪你

KUMA

同聖子爭仔

死鳥紅左

苦主

Bee 快3:1

仆街鳥

小妹隨時準備好

Bee 千葉

罷工 唔好再入

雞

冇你份呀

三神大廢西馬上吸

屌你老母不死雀

死雞紅乜撚野 同我細波頂到完呀屌

Bee你唔cup我去福岡炸7你

有無巴打知香港邊到有舊cd碟買 想買舊歌嘅

垃圾橫濱比下力啦

屌得好

早幾日法甲先半0全3
害我輸幾k

好佩服馬會 開親日乙即場角 不多過8 已經幾個禮拜了

A may sing grace

講個笑話 榜首

千葉比下力

千葉唔入比人入屌你老母

講個笑話 第二

信和地庫/灣仔188

信和囉

巴黎?

講個笑話 比烏冬入波

bee

屌你老母 大分三神 全隊屋企人做雞

史特拉斯堡

山口溫泉入咁多做乜

屌你老母臭bee

又輸

信和啲碟價錢如何？事關去開hmv 發覺愈嚟愈貴

入咗 9.5b 比角喇

湘南比馬 80分鐘一射 唔入俾人入

千葉13:1射

5.5b

支持三神大行動

三神每追一球我將會派100
追和既再加100
反cup既加200

即係三神而家反cup3:2將會派出300+100+200
即係600大元呀

Bee 我命令你 立即 入波

千葉入到波未

Ok me

重有38分鐘放工

Lm埋先

買bee都幾撚on9

角球都無 入閪到波咩

2:2

千葉熊本入波得唔得

三神反吸派500一位

千葉1.5b

水戶

+500

lk

三神請馬上吸

歧阜1:0

Lm哂呀

臭bee cup未

Me

三神,BEE CUPOK?

全部上半入完下半hea到

三神反吸

熊本入球啦

水戶又cashed

係 玩全大既都係傻仔

屌你老母千葉

頂實半格都好

千葉射14:1

熊本細波cash

上場都係咁

好似琴日年青人
最後

大分識唔識入波嫁 解散啦屌

三神加油

Gifu 上上上 係呢場架啦

頂撚實 半格都執番7k

三神千葉識入未⋯⋯ 杯未

水戶gogogo

三神射門都冇

山雅3:2

丁田2:3

町田澤維亞 2-3 名古屋八鯨
松本山雅 3-2 山形山神

陸軍未算1射咁廢

綠菌 鯨魚頂住
第二口 比馬fg

分俾其他隊Ok -.-?

一粒都無好過分姐.......

4連C啊

Beeeeeee

金澤聯隊 0-4 德島漩渦

已經打左比千葉領隊叫佢入得

Lm
戶口豬哂

識揀

娜恩

即場無球入

beeeee

你都打左差不多14 個電話啦bo

BEE準備20分鐘3球

咪撚玩野呀鯨魚

812戰場原 • 3s
屌你老母 全隊屋企人做雞

睇住4x1其餘3場入到4,5球 但烏冬都係得1球

西鯨頂實唔好玩野

橫濱空難啦

15:1仲未入過唔過份

不死鳥cup 啊

千葉點好

日本球真係未贏過

水戶入爆佢老母

德島食左春藥?

橫濱hea撚到

比馬客場好興縮

熊本下盤feel到有危機

入落去同一場做咩

派我化解

頂實

Bee 水戶齊齊開出派100 最快者

大分三神全隊空難死啦屌

千葉你一球都入唔到不如唔好攻了

今次得到了

上呀

Lmlmlmmm

日乙有個大仆街

不死鳥 cup 千葉goal

史雲斯100牙清。。。

4X1大波差黃蜂果場
黃蜂反CUP得唔得,差2粒呀

5串1大波差西茵

3:3 魚

鯨3:3

町田3:3

死鯨

屌你老母千葉市原入未

準備3:6

3:3
嘻

Dllm
貧富懸殊
熊本 Heidi.gif

西鯨保持水準

咁都比人連追兩球

狗會即場精選 0-0

西鯨3:7未

千葉 啪啪啪

Bee cup未

西鯨

鯨開主其他定客其他呢

嚇其他

和其他

買左bee 係咪可以jump

千葉啪啪啪

yes

6c

西鯨痴線

追和都有難度

Lmlm

鯨4:3

千葉上呀！轟佢三五七球！

榜首輸一粒啦屌

本來見到好開心，睇一睇個名先知假分

水戶蜀葵 2-0 京都不死鳥

水戶cashed!

千葉角大上呀

水户想Gel

1

大波差黃蜂同成功演
有無奇跡